# Conflictos al ejecutar el mergue



> C:\Users\ruben\git\IPAP-GIT\ipap-poncho-clonado (main -> origin)  
> git merge proyectos  
> Auto-merging README.md  
> CONFLICT (content): ***Merge conflict in README.md***  
> Automatic merge failed; fix conflicts and then commit the result.


# Como lo resolvimos?
Usando la herramienta de VisualCode, para resolver conflictos de merge